呢d普通話聽落好有香港味

古天樂
一講普通話變咗笑片

陳豪